準備跳入嗚爸火坑，跪求意見

想請問揸緊嗚爸既大大
究竟換部Prius揸下X仔好
定係換部Estima Hybird 揸晒Black XL X三範好呢？

Prius車價平啲油錢又慳啲
不過就淨係揸到X

Estima Hybird雖然係混能但始終係七人車
油耗點都大啲
如果無咁多Black同XL單又係揸X
咁會唔會有啲蝕呢

跪求各位有無親身經歷比啲意見

唔好做 搵唔掂

做的士狗好過

師兄做緊/做過嗚爸？

做的士狗要考牌
同埋我難得抽到屋邨車位
都想買架車自己揸